有冇股神玩左一年以上係未試過輸錢?

連登冇人輸錢

要貼倉想拜神

大把無貨既股神1蚊都無輸過

邊有可能單單trade都賺

正常一年前玩

即入最低位反彈開始玩

咁都輸

咁龍巿仲點賺

點會冇人輸錢呀
我上星期都仲輸緊
只不過冇諗過咁快打和

掉轉得唔得，玩咁耐未贏過錢

呢一兩年可以點輸

實有天才次次低買高賣

都係賺多賺少問題

輸到入左菁蒼派

玩左咁耐個本金除左上年溶斷果時紅過 之後到而家keep住綠色

唔走黎走去邊有得蝕

一日未賣都未叫輸

我有朋友唔識美股 2月先玩 瘋狂短炒futu / gme / amc 暫時好似未試過輸錢走

唔買咪唔會輸

只有高買低賣

錯
係唔賣就唔會輸

大把人
係連登太多學生股神、賭仔

次次都高買低賣既人 只要將k線圖調轉黎睇 就可以實現到低買高賣成為股神

請問上年買左可以點輸錢？

買BTC 入cold wallet, 再掉落堆填區
永遠唔會輸

好多人跌少少即放 唔敢SH

呢D人就去玩期指唔好玩股票

呢一年穩攻強勢科技
除非出出入入左一巴右一巴
否則好難蝕番一年前成本價